10月16 係下星期最重要既日子

立會覆會、公佈施政報告，如果一切如常進行，林鄭就成功啦，香港已回復平靜，連施政報告都可以順利公佈

我支持政府，支持林鄭，大家唔好再搞啦⋯⋯而且偉大既特首已有兩手準備，會用錄影代替現場讀施政報告，你地搞唔到佢架